屌你老母csl 想逼人過檔未出聲

唔洗下下斷鳩我network

未出聲

咁打乜鳩呀

最近好嚴重

屌你老母 打咪又話錯 打未又話錯
連登d正字撚煩過狗

次次係mtr 都睇唔到片
屌

呢d白痴仔分分鐘中文唔合格
正字

未乜撚野